原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯

頑石哪天變黃金

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

可惜我病得愈黎愈重
連我自己都唔會比自己合格

...

唔會架，算吧啦

明知唔應該講出黎
不過成世人最鍾意玩解迷同尋寶
所有野都要放出黎然後擺條線索指過去
真正有心既人就會搵到

其實我有超能力
其中一樣係第六感
唔知點解就係會覺得呢一日會到來
所以做左準備

有就梗係最好，冇都只係一個考驗
我淨係想挑戰一下個結果
睇下自己可以表現成點
一早就接受左現況，都行遠左好多
只會唔好變得更差就可以

我就係想身邊既人都開心幸福
就算自己演既係悲劇
只要其他人都可以笑就足夠
呢一個考驗我通過左一次
第二關都可以做到
就算係落花流水，都想見到我既人係笑住走

唔知點解會再比人睇到呢個樣
不過就好似太陽都有黑子，深海都有瑩光
我既本質就係虛無
恆星死左就會變成黑洞
將唔好既野吸走留比自己
話唔定被填滿既一日又會得到新生

所以重點唔係睇唔睇到呢d野
而係流星劃過既一刻比人見到
冇人會想理流星係出現之前係一舊點樣既石，漂浮左幾耐
佢既價值係得燃燒殞落比人見到果一刻

明明身體係自己既，但係又控制唔到真係好無力
最慘係連精神上都變到好虛無
明知有要做既事，就係控制唔到自己行動
就算過曬期都郁唔到半步
到底可以點

扮成太陽既黑洞
到底呃左幾多人
去到面對唔到自己既地步
為左想做既事犧牲自己
開始覺得自己係錯
不過又點，冇人接受到身邊既人一直係到偽裝
到見到真正既樣貌先會避開

不過我可以保證你見到既一定會係最好既我
永遠都會係咁
上面講既野根本唔存在
睇唔到就唔存在
就好似對兩個唔認識既人黎講根本就冇存在呢一個人一樣

我就係我
講過既野一定做到
呢個可能係放棄左現實既好處
當班奴隸仍然日日只在意物質既時候
我重可以保住應有既道德

將全部野變成伏筆埋係唔同地方
無論係我講既野，我畫既畫，我身邊既野甚至我既樣
所有野都係一條線索
一個得我自己識玩既遊戲

乜鳩呀

幾點呀訓啦柒頭